[
  {
    "itemName": "preset_team_1",
    "roiFront": "195,235,465,110",
    "roiBack": "195,235,465,110",
    "description": "预设队伍1"
  },
  {
    "itemName": "preset_team_2",
    "roiFront": "195,355,465,110",
    "roiBack": "195,355,465,110",
    "description": "预设队伍2"
  },
  {
    "itemName": "preset_team_3",
    "roiFront": "195,475,465,110",
    "roiBack": "195,475,465,110",
    "description": "预设队伍3"
  },
  {
    "itemName": "preset_team_4",
    "roiFront": "195,595,465,35",
    "roiBack": "195,595,465,35",
    "description": "预设队伍4"
  },
  {
    "itemName": "preset_group_1",
    "roiFront": "35,240,25,50",
    "roiBack": "35,240,25,50",
    "description": "预设组1"
  },
  {
    "itemName": "preset_group_2",
    "roiFront": "35,305,25,50",
    "roiBack": "35,305,25,50",
    "description": "预设组2"
  },
  {
    "itemName": "preset_group_3",
    "roiFront": "35,365,25,50",
    "roiBack": "35,365,25,50",
    "description": "预设组3"
  },
  {
    "itemName": "preset_group_4",
    "roiFront": "35,430,25,50",
    "roiBack": "35,430,25,50",
    "description": "预设组4"
  },
  {
    "itemName": "preset_group_5",
    "roiFront": "35,495,25,50",
    "roiBack": "35,495,25,50",
    "description": "预设组5"
  },
  {
    "itemName": "preset_group_6",
    "roiFront": "35,555,25,50",
    "roiBack": "35,555,25,50",
    "description": "预设组6"
  },
  {
    "itemName": "preset_group_7",
    "roiFront": "35,615,25,50",
    "roiBack": "35,615,25,50",
    "description": "预设组7"
  },
  {
    "itemName": "green_left_1",
    "roiFront": "128,433,90,150",
    "roiBack": "128,433,90,150",
    "description": "从左开始第一个绿标"
  },
  {
    "itemName": "green_left_2",
    "roiFront": "371,385,81,145",
    "roiBack": "371,385,81,145",
    "description": "从左开始第二个绿标"
  },
  {
    "itemName": "green_left_3",
    "roiFront": "586,328,100,76",
    "roiBack": "586,328,100,76",
    "description": "从左开始第三个绿标"
  },
  {
    "itemName": "green_left_4",
    "roiFront": "817,379,77,133",
    "roiBack": "817,379,77,133",
    "description": "从左开始第四个绿标"
  },
  {
    "itemName": "green_left_5",
    "roiFront": "1059,416,85,145",
    "roiBack": "1059,416,85,145",
    "description": "从左开始第五个绿标"
  },
  {
    "itemName": "green_main",
    "roiFront": "590,454,88,178",
    "roiBack": "590,454,88,178",
    "description": "绿标阴阳师"
  },
  {
    "itemName": "green_mark_area",
    "roiFront": "0,0,1280,720",
    "roiBack": "0,0,1280,720",
    "description": "绿标点击 区域,默认为全屏，需要在代码中更新其区域"
  },
  {
    "itemName": "random_click",
    "roiFront": "104,79,1050,507",
    "roiBack": "255,65,100,100",
    "description": "战斗的时候有一定的概率随机点击"
  }
]